Polyu preparatory course for LLB

有無人知讀呢啲course係咪都係just for fun ?

polyu 同 polyu speed 完全係2間機構
咁你都錯仲話要讀law ?

相信應該無人會拎讀law黎for fun??
俾少D努力都會fail

咁如果真係想做barrister/solicitor 都會揀讀JD啦

自修4科 3科得4x分

果斷放棄左

你試過讀?